美國眾議員克倫肖：言論自由緊要，敢於面對共產黨的審查緊要，美國人該對此團結一致

10.13 10.14 不見不散

不篤灰 不割蓆唔係口號